你又有冇一個刻骨銘心既故事想分享比我知？

如果可以返轉頭我唔想遇見你 多謝你㩒入黎睇我同佢既故事

從來都無諗過離開你係一件咁難既事，但係係呢刻我真係跪低左. 原來真係好難 。由見到你第一眼開始 我都唔敢奢望我地可以做到朋友。由到做朋友我已經覺得好神奇好開心，唔敢再諗太多。前世唔知做左幾多好事既我竟然有幸比你睇中 由11月中成為你心目中既唯一

中間經歷太多野 我既動搖 你既堅持 令我越黎越愛你。可惜大家經不起磨合既考驗 令到你放棄同我一齊既念頭。到1月我地終於分左開 個日開始我個天空瞬間變咗黑色，但係你話做住朋友先 慢慢我既改變你睇到，終於我地2月中既時候 我終於可以擁有番你，我話比自己我要努力做好啲 我唔想再錯過你。我一日比一日更愛你 我地唔同其他情侶一樣會瘋狂po相po story咁放閃，我地都係靜靜咁守護我地兩個既愛情，我地都係低調既人。有你係我隔離 我就好有好安全感 有你 危險唔會係我身上發生 你一定會挺身而出保護我。

但係好對唔住，我既努力趕不上時間既飛逝，當我以為我地既關係係我可以更進一步既時候，你選擇用同樣既理由同我分開，你知唔知我好努力係你面前忍住眼淚，我唔想係你面前流眼淚。我只係想你記住朝早開心同你出街既我，笑得好開心既我。真係好對唔住 我唔夠努力 可能比多啲啲時間我就可以架啦...但卻換來你一句唔想拍拖啦

分手到而家一個月啦，係呢一個月入面我係屬於我地既ig重新寫一次由我第一眼見到你到我地分手個日 專屬我地既故事。因為你對日子唔敏感 你話比我知你覺得同我一齊唔開心既日子係多過開心，我好想記錄番比你知其實我地係有好多開心既日子，你係會記得番出黎...

但係我好唔爭氣係記錄既時候，重新睇一次同你既對話紀錄忍唔住眼淚，原來你一直都係咁好，我未夠努力。如果當你想拍拖既時候，而你又咁岩諗起我，可唔可以搵我，我每一日都等緊你。又或者你下年過到去🇨🇦覺得悶覺得寂寞，你都可以搵我。你要等我，我下年就會過黎。

分左手之後我每日都搵好多藉口比自己去搵番你，但係每個藉口都比自己否決曬。始終都係搵唔到一個好既理由，有時見到你po story話要返工我都好想問你返咩工啊？會唔會好辛苦？又或者想關心你呢排有冇練到咩新既花式單車招式咁。因為你我鍾意左煮野食，好想話比你知我學識左整咩餸啊，想比你試食。你呢？有冇一刻掛住過我？定係好似你之前咁講 你係一分左手就可以好決絕唔會再諗同掛住既人？比多啲時間我 我再會努力成為同你一樣咁決絕既人 放心啦 我唔會再騷擾你 之不過係夜晚既時間偷偷咁諗起你就夠 我都收得好埋真係得我自己知架炸 我唔敢打擾其他人。

多謝你睇到呢到..同佢經歷既野點止呢到可以寫得曬。佢知我知就夠。

你又有冇一個刻骨銘心既故事想分享比我知？

越努力捉緊這碎片 越難令它重現

放手好難...

我從來唔信乜嘢社交網絡會識到另一半嘅神話，直至遇到你。

因為好奇，我玩左朋友推介嘅交友App，因為好勝，我下決心會比佢早拍到拖。

我永遠記得果日下晝，我係公司百無聊賴，就Download咗個App睇吓有冇人add我。點知第一次玩app，第一個就俾我遇到你。

望到你張相第一個感覺：有冇P圖呀？會唔會靚成咁？靚到咁大把仔溝啦使鬼上黎咩！然後你主動同我打招呼，我地開始認識大家。好快就互相交換電話，然後慢慢了解。

我承認，一開始我對所有人都充滿戒心，包括你。所以我對你嘅語氣友善之餘暗藏諷刺，我認為我好快就盤問到你嘅目的：係做保險、傳銷定美容？定係啱啱分手搵人攝時間？但係我估唔到嘅係一個咁純嘅女仔，純粹為咗識朋友玩App。你亦都唔介意我各種尖酸刻薄嘅說話，用你嘅耐性同埋溫柔感動左我。我閂咗七年嘅心門再次向一個陌生人打開。

我哋嘅發展出乎意料咁快。好快，我哋成為無所不談嘅「網友」。之後某一個同你吹水嘅夜晚，你不經意咁問起「想唔想見下面？」我果時心諗：「都好，等我當面拆穿你西洋鏡，睇吓你扮得幾耐？」我專登限時限刻咁約星期六下晝，仲係人流極多嘅山林道麥記等，就係等你出唔到任何古惑。

當日，我早十分鐘黎到Whatsapp你。然後一個同App完全一樣嘅女仔走埋嚟：「Hi，我係駱駝呀，我哋終於見面喇」我知我果時好冇禮貌，我由上掃到下，再由下掃返上，打量左你成分鐘。嘩，原來呢個年頭仲有人玩App唔用假相唔P圖嘅，甚至連美圖都冇開。

果日，我哋係麥記食左少少野就去The One行咗陣。我了解多咗你好多野：你嘅興趣、打扮喜好，飲食習慣等等。其實你知唔知，我七年黎第一次約女仔出街。雖然我哋暫時仲係朋友關係，但係果一刻我盡量催眠自己去享受Dating嘅感覺。

果日之後，我哋繼續無所不談。唔同嘅係，你開始會主動向我匯報行蹤，一d學校甚至屋企嘅嘢會問我意見。而你亦開始插手我嘅日常生活：我嘅作息、我嘅飲食同我嘅待人接物你都要俾意見。但係我欣賞嘅係你淨係用勸告同鼓勵嘅方法表達，而唔會強迫我改變任何事。我哋咁嘅關係維持左三個月，我知道，我地只差一句說話去確立關係。但係我估唔到你會做主動果個。終於，係某次出完街嘅夜晚，你同我表白：「I love you」我哋正式開始。

由於有之前幾個月嘅磨合，我地發展得好順利。用你嘅說話形容，你除咗係女朋友之外，仲係我心理醫生，顧問同啦啦隊。我係你保鏢，軍師同埋生死之交。好快我地就見埋雙方家長，亦都計劃係你畢業之後就結婚。我哋許下左好多願望同計劃，去邊度旅行、第時住邊度、生幾多個小朋友甚至連小朋友係邊度讀書都諗埋。我曾經以為，我守護你三年之後我哋就可以一生一世。

但係點解？點解我哋連一年都過唔到？我諗住我哋互相信任，除非你主動講，否則我唔會過問你任何事。我認為，只要你睇到我做所有野都係為咗你，為咗我哋約來嘅生活，我哋就會係one life one love，長長久久。你親口同我講你有第二個果刻，我真係晴天霹靂。自問我係呢段感情已經盡我所能，冇100都至少95分。但係估唔到我將時間同心機放晒喺你度會係你出軌嘅籍口。你認為我同你一齊之後冇哂自我空間，我對將來不思進取。Ok fine，我唔係死纏爛打嘅人，要分，就分吧！

我感謝你曾經帶俾我嘅溫暖同快樂，你嘅一顰一笑永遠刻係我心入面。每一日嘅magic time我唔會做任何事，只會用嚟回憶我哋一齊嘅日子。每次故地重遊山林道麥記，我都會買杯雪糕一路行一路食。每次行過The One b+ab，我都會睇吓有咩新款啱你。對你許下嘅承諾你雖然唔再care，但係我care。就算剩低我一個人，我都會完成我哋曾經嘅夢想，無論用十年、二十年，幾艱難都一定會實現。冇你係身邊，我嘅時間只會增值同充實自己，唔會再嘥時間理會任何人。係你之後，魔王身邊嘅魔后唔會有任何人選，一直懸空......

會玩交友app嘅女暗地裏都係一個不甘寂寞嘅淫婦玩下就好 認真便輸了

i know that feel bro

Love is just a game, the serious one loses.

用交友apps識女真係好睇運 好好彩既你拍埋拖 但係唔擔保就咁就一世 要搵一個人一世其實真係好難